{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2602403?place[place_type]=GID&place[gid]=2602403&place[latitude]=37.9549447207&place[longitude]=127.4789277878&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 스위트아이키즈풀빌라"
    },
    "text": "当宿では客室をリニューアルしてオープンしました。 客室内には室内プールがあり、ぬるま湯に維持され、冬季には水温が33度から35度に設定されています。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、バーベキューをご利用の際は個人用品の持ち込みはお断りしております。 プールの利用を希望する場合は、ぬるま湯の申請が必須で、申請しない場合は追加料金が発生することがあります。 チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 スーパー送迎サービスを提供しており、個別バーベキュー利用には追加料金があります。 ペットは不可能で、夏場は屋外プールをご利用いただけます。入室から8時までご利用いただけます。 駐車場は無料で利用でき、時間差で予約誤差が生じることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、付帯施設は当日現地にて決済が可能です。 基準人数と追加料金は運営ポリシーによって変動する場合があり、選択した客室に応じて最大人数と各種施設を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは冬季でも利用できます。水温は33度から35度に設定されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。また、ぬるま湯の申請をしない場合も追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際には何を持ち込めますか？",
            "answer": "バーベキューの際には個人用品の持ち込みはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏場に利用できます。入室から8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できますが、予約誤差が生じることがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金は運営ポリシーによって変動する場合があります。お選びいただいた客室に応じて最大人数と各種施設を提供します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の決済はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設の決済は当日現地にて可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 394
    }
}